重有半個月，99年既小朋友就是大人了

99年發生過咩事有冇人記得